3000推十口 睇下去到幾遠

lm

好

第4口抽番兩次本金出來點睇
後面仲有番兩次翻身機會

G持

豬遲

希望過到第一口

goal!!!

點可以唔gun 我又玩 一樣3000 十口

1-1

你又出飛一齊賭

好波樓g

慢慢行

同路左
係你十分一

1-3

今日過澳門 所以啲日本閪波未必玩
過去玩8+6

一齊推

女人咁爛賭

跟
老實講我由心事台已經跟巴打你既po
祝你連收十口

幾時帶上

樓主好波

多謝支持 大家一齊贏

收啦

無起身跟樓想針了

跟唔到

今個星期無乜波好買

✅

屌琴日輸埋最後500先見到尼個post

入定最後3000跟

唔貪心 推九口算

Lm

祝羊 正評羊大錢

支持樓

次次都係推到第四口就炒 跟樓主🙇🏻‍♂️

LM跟進

返工啦

溫緊書😂

留名支持日記絲打

一陣玩唔玩

要支持我伊了

LM 支持推

點跟到

一陣有咩推介？

小妹慣左最尾一兩分鐘先買 睇尾水
自己心水如果咁岩同路可以login定

有沒角水

就係唔想諗
諗住跟你買咋

陣間有無預告 等我login定

J2不買了，愛隊北愛得2.1

走盤

伊 去完日本針到仆街

山神

松山加三神？

淨係睇岩一場

原來係三神

屌..打錯左
三神打左山神

天我

點跟得切

F5

垃圾3神

天我2-0
1-2 3神

我58分買 跟住即貼 所以應該有時間買..

三神大爆發

可唔可以57買完貼，樓豬post得好撚慢

13

下場幾點

無運，無場跟到

樓主

提提大家第三口已完

原來平注 當我無講過

唔得 馬會成日58郁水
無理由為左貼上黎 早左買
一陣唔中仲大獲

58轉尾咁點算

1. 烏拉圭✅
2. 三星 走
3. 大分三神✅
4. 天我

可唔可以唔貼上黎，唔想見到樓G咁辛苦仲要俾人屌

正評正評

渣架

支持樓主

下次入定戶口然後瘋狂F5

支持

我都想早啲出 但尾水都幾重要

西西

下次啲飛後補啦

9點有冇

之後幾點？

6666666666

成個下午要做野搞到三神睇岩都唔記得買，樓主今晚有冇邊場大機會玩想度度先

又買左角細？

點跟得切呀樓主

今晚冇了？

Gun

9999999
2.1準備gel了

出左9.5 2.1😂😂😂😂

邊到出見唔到

伊巴問有無角水，我話北愛2.1

支持樓豬

眼殘睇唔到，btw thx KY

係金沙城贏萬三 美高梅輸番萬三

有無食叉燒飯

無呀 食左雅吉

想買西班牙

推唔是all in咁解咩

推=推介

長知識了 媽媽 想飲奶

原來你係時間😂😂😂😂
我買左13.5s 1.71 + 小注12.5s 2.33

穿幫了🤕😂😂

MAMA狀態繼續神勇

好耐冇嚟呢個post 事關冇玩一排

Miss u long time no see

今場有無奶

樓主係咪比果條傻仔搞到唔係度出水了?

樓主過緊大海

輸左一雞 要問狗會拎

山口 圖後補

山口 前鋒

有無水

slovakia

Cashed

1:0

係勁

12.？

上post 1001羊大錢

rip

保加

冇留意po如果唔係轟左，自己小注左

樓主請問法國點睇

-1.25 降盤啲波多數skip

1. 烏拉圭✅
2. 三星 走
3. 大分三神✅
4. 天我✅
5. 山口❌
6. 烏克蘭✅
7. 保加利亞✅

半場果時馬會win4.6>4.35

被㮏屌反而落咁多？

咁我都skip好了 謝

贏多啲

我可入谷嗎

6點有預告？

求入谷

有冇水

今晚十一點再睇 暫時我仔

讓和？定你估穿到？

兩邊都會

穿喇

Added

?%角大

想JOHN

Add

真係穿，讓和針

一起KING波XD

Pish

日本仔？

-6 降盤都skip左

求加

係臨尾真係唔敢買俄妹，讓和就一早買左，都係買返盤算

買小小角大玩下算，呢排買親細都輸

✅✅✅

1. 烏拉圭✅
2. 三星 走
3. 大分三神✅
4. 天我✅
5. 山口❌
6. 烏克蘭✅
7. 保加利亞✅
8. 日本✅

屈

好撚fit

身型仲fit

2330 冰島？

same road

最衰無盤買 驚和

做佢老母？

外國撚

樓主宜家推到戶口有幾錢？好勁

Ready

1. 烏拉圭✅
2. 三星 走
3. 大分三神✅
4. 天我✅
5. 山口❌
6. 烏克蘭✅
7. 保加利亞✅
8. 日本✅
9. 哥倫比亞✅

次次講親都插水 唔講了

樓主真係好勁

撞彩..

冇户口 跟唔到

無底深淵 無好過有

有冇清爐

等間入一千跟樓主飛！

無..

一陣日乙 弱項
同路先一齊買

今晚呢

要跟了

小妹老人老要訓
6點會玩

好啦 咁小注跟下日假..

點跟

番來未

睇好橫濱
陣間睇埋樓豬
同路就去馬

+1？

黃蜂一定要贏
主了

一定要贏先得平半 仲要高水
有戰意都咁淺

平半就正常
中水會合理d

對左...

買左主先睇到

遲左買頂

又唔係實中
唔緊要喇 日本波賭少一場得一場

Miss 自從冇玩Ggen 近排玩咩多

10口中8走1 好誇張

仲會唔會繼續

1. 烏拉圭✅
2. 三星 走
3. 大分三神✅
4. 天我✅
5. 山口❌
6. 烏克蘭✅
7. 保加利亞✅
8. 日本✅
9. 哥倫比亞✅
10. 橫濱✅

-6..

未必喇 好似無乜人😂

有我

g持
不過真係跟唔切
有冇得預告下

Hi樓主，認得我嗎？

十年樓主fans

賽前兩分鐘上一上黎望下

long time no c

然多啲

來多十口

求樓主別走~

樓主唔好走

勁到仆街

輸到無錢賭

樓主推多十口吧

睇嚟要+欣媽撐起個post啦

過兒

星期六等我出返一兩場釣樓主上水

小妹推推po

開係吹水台無咩人

以前好多

gun

gun jor

有無得推多幾口

㩒住打到咁都0比0 真係冇野講

星期六日打風可以留係屋企賭球

繼續支持

上post1001羊大錢

今日屠狗會？

去飲酒

真

玩6點 12點可能醉左

珍

請你 go?

已經約左人 今晚 聽晚

Gogogo

今晚

No show

原因？

唉 明啦

再度求加

西花
比馬
再2x1

pm

等唔切買左696

跟左西花

本來都想買比馬，但見同書包同路我縮咗無買

屌奶星 想專心賭下球都唔得 要帶野返去做

樓主勁

想買前瘋

樓主今晚仲買唔買

北海道 神船
烏冬 岐阜
一陣對答案

我係死燈閪

打風黎跟樓主搵食

唔會呀，繼續俾

找卡數

奧斯達盤

咁都有得cup?

點解啲人唔見哂 去哂邊

上曬樓不用賭了

12m on99

抖兩日先 打風好攰

入晒谷吹水了 pm我

針

hi

卡爾馬 莫迪GG

支持伊布

3 4 5 5s 6 half

唉心事台已死

696！ 再黎10場！

下場

王杰唔唱歌
轉黎左踢波

6s
7
8
9
xs

第二場 特雷斯登！

遲左
聽日跟上

1250玩唔玩

3. 國米

又中

估唔到樓主仲有出 跟左你好耐 原來有谷希望加入

要mon post了

終於跟到

通常跟到就.....

Melbourne city 0-1

0:2

全北跟唔到就goal

😂😂😂

起碼都贏1輸1

推

我樓樓樓樓樓

Push

樓主潛左了

你唔比水邊有人入嚟

上水未

札幌唔

［quote] 你唔比水邊有人入嚟[/quote]札幌啦

all in了

格羅寧根 下盤
基爾禾下盤
華倫西亞 下盤

睇下中到幾多場-.-

計埋杜伊斯堡 直接主win

GUN

過2還我血汁錢

醒多兩場比你 唔中再講
利尼史特朗 哥登堡

ok 戒了

Ok 跟實

格羅寧根

專心工作

有冇人出水啊

復活了

sor 喱排好忙

忙乜

川迪

寫code

樓主終於返黎啦

乜你份工要寫prog？

賭波用

hi ching
少上水sor

勁啊

0030rdy

跟

水呢

屌 sor
唔記得出post

咁你買左咩

兩場下盤

新人留名

一場同
另一場冇買

仲有冇水

KY有冇睇波台新既玩角果個post?

有無LINK

無，linkw

[專燈角球俠］馬會派錢

魯賓卡山
切爾達

🤔樓主坐時光機返來了？

兩場出左係谷

沒入到谷

原來有谷

所以先無開post同上水

可以入谷嗎

好耐無見 今晚朗斯幾好咁啵

可以入group嗎

凌女晨波就深盤下盤
朝早波就深盤上盤

有冇谷link

有冇grp link

pm la

same

郁左 skip

雷恩！！

can’t gun

跟唔切

客好似hea踢

輸左兩次雷恩

1830 Popeyes?

樓主玩2230?

中～

0230 準備

戴拿模

新人lm

K

pm me la

喱排好忙無上連登 sor

得閒再出水

同求

pm我喇

1. 山口雷法

遲左少少

一陣有2

點用pm

無上一排連登 miss咗好多野添

一開狗會account 得返20蚊

20蚊買六合彩起機

求入group

介唔介意跟

六仔都跟

痴下人旺氣
中左有一半喎

咁易中咩

一齊中一齊分錢

Gum

6點場日職有無巴打一齊玩下

德島x烏龜

同路

去入錢先

1-0

屌fake

岩岩開完會

hi 365
你啲盤手抽筋 係咁封

德島入呀

真
快啲入la

俾人入埋

🤢

hi 牙林

今晚追！

有無巴絲未瞓？
法國X捷克 大家點睇

gchi

有咩推介

朗尼

我要盧高對家

月巴1-0🤙🏿👍🏿

靚罰球

曼？

✅✅✅✅

勁到

呢排順返都sad?工作忙？

勁

忙死 今日先賭番波

輸左la

Sor

你中嗎

3000推到家下 馬會邊夠你玩

果十口推完la

我都好忙，澳假都唔得閒賭

留名

樓主終於賭返

樓主今次唔睇尾盤？

梅斯RC

收錢

嗨365

喱排得閒番啲

平手盤果兩場客都唔夠力 唔睇喇

仲有無

訓覺喇 暫時無

留名跟

樓主玩十二點？

跟左客win

cup呀水手

快呀水手

松鼠

樓主推到上樓都未推爆個post

利昂

無心經營
出到1001就算

hi aswching

尋日d波賭死人

心事台post已死

Hi

想買個dyson風筒做聖誕禮物
200蚊本
樓主幫唔幫到手

死左喇 我都係手痕得閒先上下水

祝然未

悉尼平手 skip都唔買對家

感謝 聖誕靠你啦

開咗個玩下

lm 再入200

樓主真係有d料到

我skip左 平手還平手驚佢照贏

pish

咁夜先post

樓主中4關

三關

早左喇 已經無睇到尾

一早訓左
3關應該都有少少水？
等你今晚

岩岩35分 買唔到

gun唔到

你唔賭點贏

介左

賭番喇

不了，搵緊自己想要d咩，好迷失

伊巴？

推5口

gun左

diu 原來開左波 岩岩半場

安德

365

有冇賭波人入谷出水傾波

想入

一樣

嗨牙馬

嗨我樓

我了

嗨牙妮

入谷

我都想入谷呀~~~~

安全感係自己俾自己

好耐無見

今年有學返

真係好鐘意佢 好驚佢會比人搶走😞😞

上年無架咩

愈逼得緊愈會走
唔好管佢

花花上年走堂走到要見最大果粒

咁點解決 仲有得繼續讀都好

遲過人畢業囉
同埋要用真誠去打動話 我真係好想讀架

10連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

hi Jane

想入谷

小弟心水

要入既pm我喇 上面有link

佢俾你讀番都算好
聽聞會de-re

嗨夜蛇

新人想入谷

老大 我叫夜仔

絲打入得GROUP嗎?

就黎見左你兩年

夜蛇早

個谷大半係絲打

早呀樓

呢個真

小妹都入左谷 好多cda

✅✅✅✅✅✅✅✅

有水嗎？

我樓太屌了

厲害了我的樓

有tg嗎？

巧耐無上黎post

你唔上水姐
差兩個月就連登賭左兩年

想入谷但唔想比女友知道我賭

tg甘多絲打陪我賭球 上到黎成班麻甩佬=.=

小賭怡情 咁都管？

個谷名唔係賭波名
平時9up多

絲打賭球post

J左…

小妹日職垃圾

嗨牙豈

單頭 2x1收錢 ✅✅✅

你最近還好嗎

伊布姐strong

喱排好運番小小
你呢

你冇入我channel?

絲打仲有無谷入

無呀 我得奴隸channel

pm小妹

Ok啦 叫做有得贏下

祝你繼續贏

樓豬有冇得入番谷

樓豬越黎越勁

今晚有嗎

無

絲打我唔識係lihkg pm

點入谷 我男絲打

加我入谷

樓G，試唔試下買馬仔？

輸4

今晚問jc拎番

真 大家贏多啲

想要水了

今晚都無

不過樓G你kick咗我出tg谷

無講野就踢

no

✅❌

真係犀利

呢d 鬼頭鬼路既波都買咁大

鬼波買下盤幾好

1130買咩好

小妹lm

書包都買左伐木者

唔理喇 賭波理人做咩

新人留名想入谷

咁撚多日先贏4場

pm me

樓豬hi

Dllm

波琴 提格 防衞狗都幾好

有冇得入谷

✅✅🍺
爭一分鐘買到防衛狗+0.25

同樓主一樣被假波累

唔假喇 入完第三球客落飛落到痴線
倒水咁

菲律賓？

正路就係

等佢降半球先

中 降半球了

有降咩？

間間半一降半球喎

馬會未降？

馬會冇郁

馬會無半球嘛 得平半 半一

賓洲仔

Gchi

半格

買左w 當半球盤

✅✅

加埋我入谷得唔得呀樓主

賓洲仔睇住半格嚟食

想入gp

所以買w
同埋group出左1:0

貝利有信心啲

咁早出

英乙打英甲初盤唔洗讓

訓了 聽日番工

2個月都推唔爆

貝利收米

之前最少都一日一post

hi 365

今晚賭嗎

Hi忙到唔得閒上水

咁就錯過左了 喱排有啲運

絲打我仲係唔識pm你...

絲打

未必 西波難賭

絲打今晚有機會出嗎？

小妹今晚唔賭喇

好 明天見

聽日巴甲未必買了 星期六喇

絲打，今晚賭？

賭

收到風你係假cda

收錯風喇dllm

玩邊幾場

除奧地利冇睇其他同路

多謝

咁就收錢了

奧地利最無信心 細注拖

太高水同波蘭一樣 放棄左

樓主秘魯 小注得唔得 水位幾好

友賽唔賭喇
厄瓜多爾作客盤近十場贏得兩場
秘魯主場十場贏八場
秘魯主場初盤半球有啲淺

多謝樓主

厄瓜goal!!

02 收錢

樓主竟然買左 睇唔到圖

話唔賭但忍唔到手

細細地過癮

黎緊兩場都想賭

睇啱邊隊

630會有 ？

1:0btw好平靜

絕殺都炸

收到wind你係人妖

你幾耐沒上水

好耐

小妹精神常在

樓主又中

你都中

✅❌✅✅

🍺

✅❌✅✅✅

樓主勁到

樓g 好勁

德國點睇？

樓主會唔會再岀

竟然有人

有小注跟開

心事台樓主

樓主呢排戰績點？
我已經潛左勁耐 應該仲要忙多一個星期先有時間玩

点 去到深圳未

喱幾日無賭

去東京la

淨炒一

想GUN

話完無賭即刻買
旅行玩得開心d

近排係谷出 sorry

聽朝飛了 要追旅行費

咁有緣係到撞下

今日14輸3

聽日去旅行 未入出到post了

enjoy the trip

樓主架？

樓主 求波谷link

Tg:

tg唔到你

Pm ed

樓主唔再出呢度啦 ？

撞岩先出到 少上左連燈

Waiting

快

有清爐 ？

無呀

夜蛇

唔洗做？ 玩手機
投訴你

我樓

忙裡偷閒

近排好嗎

一支公去咗台灣遊離浪蕩

咁寫意 好開心喎

心仔？@@

去散下心 早排賭上癮

Del左tg 呢度有冇水跟

巧耐無見！pm我未

你pm我
我唔見哂d記錄

無啦 唔記得左喱到

-.-

喱排好忙

聽日final

final埋先裝番tg la

心仔 你最近好嗎？

同我扑緊野

都係咁上下 返工做狗咁

掛住你啦 返黎未

都仲係咁燈

燈能到

頹緊

假膠死全家

手足 呢到係心事台呀 隨便講

好有道理

人定處

有沒人賭博吹水冗員

Me

我來了

樓主出山？

是呀

格流

ok

推到過年都未推爆

般尼 曼城入未

差24個回覆就完

Happy new year

祝你贏到開巷

我呢？

決定係呢度倒數

983

984

985

986

987

988

989

11

1